{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 오아시스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数のリクエストの際にはペンション管理人と相談する必要があり、宿泊をしなくても追加人数に含まれ、料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約は優先され、ペンションは責任を負いません。 また、未成年者は保護者同伴なしには入室できません。入室のご利用案内としては予約特典、バーベキュー場、IPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、プール、ウォータースライド,カフェ,売店/コンビニ,ペット,駐車,ゲーム,ファミリー施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "定員の料金に超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "追加人数のリクエストの際にはペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に含まれずに料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数に含まれずに料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なしに変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約は優先されますか？",
            "answer": "はい、重複予約は優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でないと入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては予約特典、バーベキュー場、IPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、プール、ウォータースライド,カフェ,売店/コンビニ,ペット,駐車,ゲーム,ファミリー施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 407
    }
}